洲際交易所擬收購芝加哥股票交易所

infocast

<匯港通訊> 芝加哥股票交易所表示，已獲擁有紐約證交所的洲際交易所提出收購，預計在今年內完成。芝加哥交易所未有披露交易金額，但據《華爾街日報》上月報道，洲際交易所打算斥資約7000萬美元進行收購。

美國監管機構在1個半月前阻止中國投資者收購芝加哥交易所。 (ST)